\begin{song}[remember-chords]{title={Rožica},lyrics={Slon in Sadež}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_G _D _C _D
		\end{repeated} \\
		\begin{repeated}[4]
			l^Gaj la laj la la^Dlaj la^Cj la laj la la^Dj
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Za dev^Getimi gor^Dami in m^Corji sedmim^Di, \\
		živ^Gela je cvet^Dlica z list^Cki zelenim^Di, \\
		a i^Gmela je nes^Drečo, kar r^Cado se zgod^Di, \\
		da živ^Gela je v dež^Deli, Rep^Cubliki Slov^*D eniji^G. {} \nscs {} ^D {} ^C {} ^D {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kajti t^am ced^ijo se m^leko, med in m^ast {} \\
		in norm^alno da sose^{}di š^li so jih nap^ast; {} \\
		so nam r^opali dom^ove, k^lali nam živ^ino,  {} \\
		k^leli čez bog^a, družino, v^ino, domov^ino. {} \\
		izč^rpali bog^ata so najdi^{}šča diam^antov {} \\
		n\chord{G}ič več ni le d\chord{D}oberdob, g\chord{C}rob slovenskih f\chord{D}antov.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		A cvet^lica ki nem^{}očno g^ledala je t^o,  {} \\
		s^klanjala je g^lavico in j^okala monč^no, {} \\
		jo s^{}lišal je sov^rag ta kruti, k^i deželo j^e poklal {} \\
		in v g^ojzar je obu^ti jo je v^od vojakov p^otacal. {}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}[4]
			l^Gaj la laj la la^Dlaj la^Cj la laj la la^Dj
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		A ted^aj je cvet^lici dok^{}ončno prekip^elo, \\
		ker s^o stvari na s^vetu, ki se j^ih početi n^e bi smelo. \\
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		L^{Em}ahko fentat^{Am}e nam mesta, \\
		r^{Em}azbijete v^{Am}sako šipo, \\
		l^{Em}ahko se zruši a^{Am}vtocesta in  \\
		r^{Em}azpustite nam f^{Am}uzbal ekipo. \\
		L^{Em}ahko nam nohte t^{Am}rgate v ž^{Em}ivo dol iz p^{Am}rsta \\
		ma n^{Em}e tacat po rož^{Am}icah ki zač^Dšitena so vrsta!
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		D^osti zdaj plan^ika t^ega sranja m^a,  {} \\
		le zat^o ker ni vel^ika jo lah^ko vsak tac^a {} \\
		je v pom^{}oč priletel N^ATO z v^so vojaško r^obo, {} \\
		cvet^lica pa je z^rasla v^ atomso g^obo! (gobo, gobo, gobo) {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		T^oda odlet^elo vse v v^odo je r^es, {} \\
		a^ smo ohran^ili nacion^alni inter^es. {} \\
		Tak^o otroci n^{}aučili s^mo pomembneg^a se fakta, {} \\
		n^oben te nebo z^ezal, če č^lan si N^ATO p^akta! {}
	\end{kitica}

\end{song}
